有冇人家姐成日沖完涼就咁包住條毛巾出黎

平時已經著住底衫飛晒釘 搞到我勁唔好意思
有冇巴打有同樣情況？？好想傾下但唔知點開口

我點信你？

10

睇到我坐起梳化硬鬼晒又唔敢比佢見到

直接扑落去啦

聽親d有家姐細妹既朋友講
無論點都扯唔起 是否真

直接話屌佢唔好咁核突得唔得囉

你個名入面啲家姐妹妹咪係咁囉

咪咁多性幻想啦好心你

9

圖？

唔好傻啦 人講你就信

正如你會唔會扯你老母棋咁解

加甜please

老母就真係唔會 但家姐個樣都唔差有陣時真係唔知點解會扯左

你會覺得嘔心反胃

屋企人唔會有感覺

無錯，格臭，無貢獻，生活習慣差到PK，不過始終身型靚樣唔差既話一樣會有反應

加埋我家姐冇咩口忌成日吹吹下水都可以拉到去講鹹濕野 冇男朋友都唔好咁啦

三十歲人

成日係廳換衫

仲要除曬先逐件着

有時仲係塊全身鏡前扭嚟扭去

次次俾我屌到佢入房

留個名先 我無妹同家姐 不過我諗正常咁close 嘅話 係唔會有生理反應 因為你唔會當佢係有性幻想嘅異性看特

8

有都唔想望啦
出世就餵我食鼻屎又打我 全裸都唔想望
利申：同家姐好friend

影佢上黎 我幫你屌醒佢

全裸都有
一兩點鐘以為我訓咗沖完涼全裸走出嚟
但係我仲未訓用緊電腦

醒醒吧,你沒有姐姐

樓上好多ff

巴打 可唔可以分享當時感受 同埋家姐有無尷尬？

認真，唔好睇咁多h漫av，現實既你扯得起都屌唔落

好想有呀哥細佬

我咪扮用電腦睇唔到
佢即刻關返門圍返條巾走入房

望都唔敢望佢唔知佢有冇尷尬
第二日都扮冇野

當其時係清楚睇哂對波嘅大細 3點都清楚睇哂？ 宜間仲有無image

冇錯
係真
咪撚信啲咩亂倫故事
就算你細妹家姐點靚法都好
你都唔會有性慾
利申有家姐

又冇咁清楚
我部電腦就係鑽石型廳個角位
隔離就係廁所門

佢行出嚟咪眼尾望到下個shape咁囉
淨係記得都幾大

男朋友話係真
就算有波餅食都冇感

呀哥成日沖完涼唔着褲係度行嚟行，搞到我成日扯到行

冇錯 因為佢真係你屋企人太熟了 唔會有感覺

老母幾多歲 家姐細妹幾多歲呀
你係棋靈王另計啦

我條女

睇多啲新聞啦 故事
你講出口嗰啲就故事喇

呢啲小事
佢地成日去廁所/沖涼唔鎖門
你一開門就會見到佢無著褲/全裸
唔好話我聽唔到水聲
啲女仔好鍾意沖完涼唔著衫
對住塊鏡洗面 搽面 再full mask

樓主老母好危險

遺傳黎 伯母都係咁

認真，我嗰個就無
前女友個家姐就試過

用把口屌定用碌撚黎屌？

依啲睇姐妹正唔正嘅啫

真 比著我有個咸濕家姐又靚嘅話
企定俾佢姦

人地家姐又唔同講法喇

佢地啲家姐細妹生得柒姐 對靚女有生理反應好平常

之前我都試過家姐入廁所沖涼唔記得鎖門跟住我急尿一入去見到佢2點跟住即刻關門講sorry

每個家庭 d 兄弟姊妹親密程度都唔同

地方文化又有差異 (諗起新北市 )

見到topic就諗起裝家姐沖涼茶

係廁所周地掉m巾
沖完涼企缸d 血塊又唔清
間房一陣味

屋企d 女人

係

一睇就知你冇家姐細妹

女人好多時見光既地方就表面亮麗
唔見光既地方就
我表姐幾靚女下, 但現實係屋企又亂, 內衣fu周圍掉, 積埋又臭, 又唔洗碗, 又唔執屋, 又唔衛生, 幾日唔洗頭, 唔沖涼就訓教, M巾唔清掉係廁所幾日
但佢一出到黎就噴哂香水, 著哂靚一靚, 執到天使咁大量9公追

同埋D女人好淫, 大量GAY AV+大量假9, 去蒲組團叫韓鴨食腸,
表面就正經女仔, 但... 佢班叫韓團FRD個個都係差唔多

成日都會咁
條友唔識鎖門又冇聲
不過真係冇feel
佢喺出邊都幾多人追

我家姐廁所沖涼我照入去痾屎

食足咁多年梗係無啦
試下無啦啦跳個失散阿妹色誘你

唔駛咁嬲既

屌攞黎講

講咁撚耐圖都冇張

報左警

你唔會
唔好代表全部人

lm

唔好ff咁多

真

又開po ff醒下啦

通常咁講果 d 都係 ff

真家人最衰既一面你由細睇到大, 點會有 feel

dna 差唔多都令到你唔會互相吸引, 所以通常都係聽到獸父, 唔會有獸兄獸弟

屌好撚假呀
如果佢濕撚曬 老閪都會遮佢口插落去啦
仲理乜野隔離房係屋企人
佢又chok你 你又摷佢 認真真實情況一定忍唔撚到

比我我一定做唔到 過唔到自己底線

報警喇

伯母係淫K既點計

佢寂莫呀仲等咩

你咁樣會搞到我對家姐有幻想

咁你都忍到

同我老婆一樣

more

冇圖你話你老母沖完涼包裹屍布都得啦

文字討論

洗唔洗幫手

你要知道好多人其實同家姐差唔多樣

你老母都日日全裸係街走

有血緣關係，一定唔會！

no photo no talk....

如果我家姐好似我們都是超能力者入面真理惠野菜岩岩沖完涼包住毛巾走出黎果幕我一定扯！

報埋右警

張柏芝上過電視講佢咁正問佢細佬會唔會想搞佢
佢細佬完全唔想

樓主家姐事後有咩反應？ 因為狠狠懲罰你

呢個post引晒d痴線佬出黎
正常人唔會對屋企人扯得起，根本無感覺

想問下出自邊套漫畫

善用以圖搜尋功能

圖呢

嬲撚到我 叫我地呢啲冇家姐細妹嘅點討論

圖啊屌你老母

對住女版自己扯左

插左先算 機會難得諗d野說服佢lo
例如話：表兄弟姊妹唔係亂倫la
之後邊講邊lam佢耳仔 同摸佢豆豆
我唔信佢會反抗

btw 你宜家同佢關係點？

我家姐直情包都唔包 一路抹頭一路行返房
平時淨係著底褲同背心 又唔戴bar
夏天熱辣辣仲要孖鋪

有次真係頂唔撚順佢

扑到佢腳軟

諗起有個fd家姐幾正
有萬幾ig followers果d咁上下
之前問佢會唔會j自己家姐
佢話d鼻屎周圍彈你唔知啫

成日抽家姐水

咩事

係真既

韋斯特馬克效應

韋斯特馬克效應（英語：Westermarck effect）指出兩個早年共同長大的兒童在成年後不會對彼此產生性吸引力。這個現象由芬蘭人類學家愛德華·韋斯特馬克在他的著作《人類婚姻史》（The History of Human Marriage）中提出[1]。韋斯特馬克效應在許多地區和文化背景中都能觀察到，包括以色列吉布茨集體社區文化和中國的童養媳習俗，以及其他有血緣關係的家庭。這個現象被認為是人類進化中為避免近親性交發展而來的。

親家姐就唔會有慾望
老豆再婚嘅家姐就好難講

我照鏡對住自己都扯